牙骹開合咯咯聲

宜家仲有啲痛 有無人都係咁

點搞

有
過多幾年磨蝕晒就唔痛架啦

同問

rip

有 個牙醫叫我睇口腔外科

有
之前有
好似叫jm乜d
但我睇箍牙問過醫生又話無事
已經無咗，但有時起身個牙骹會硬咗
同唔可以食啲太「煙韌」嘅嘢，牙骹會好易軟

熱氣

我都係咁

一樣，細個打喊露擘得太大甩左胶，自此開合都咯咯，持續左差唔多20年

搭飛機唔舒服，諗住擘下個口，點知拍一聲，痛撚到仆街，之後到而家個口開合都咯咯聲

冇，
一係唔理
TMJ手術都係大工程
記得以前連登有人開post做過

耐左就唔會痛

但你好間唔中，如果你食野趙太快

牙較落點位歪左你照合牙，又會卡一聲痛死

遲下就會好似周星馳個九品芝麻官咁合唔埋

有
一拳打落塊面到就好返，不過好痛

係呀